「我可以面對全世界人」

有個好多人follow嘅軍事fb page
Military Armed Forces
介紹緊六種香港恐怖分子
識睇一定睇留言

傳送門

果然係曱甴 有埋觸鬚

I can face

牛仔褲個件咁撚矮嘅？童子軍嚟架？

話明special unit